靜靜雞唔得嘅，冇人想睇你地自爆呀

今日先比人屌完嚟，隔離又自爆
係公海比人知道你地自爆有乜意義
係狗先最想知大家自爆啊
個度涉案嘅單單都係大嘢，
家下以為連登暱名好安全？

第一次睇睇下post 變左404

站務台

冇左就最好
真自爆唔想知，真釣魚就更加唔應該出現
可以幫我拉post了

係咪del左po

呢樣真
成日八卦引人花式自爆真好on9
知道啲咩都唔該忍下口啦
無人想知呀

追到尾 出去睇一睇另一個post就消失咗。。。

Link已死
順便可以幫我拉post

兩班人喺連登講數
如果幫唔到件事好心唔好自爆

好彩鴨免未訓

對唔治囉

個樓主個ac仲要本身有自爆自己咩人
有mon po狗mon住個關係網話都冇咁快出到嚟

CLS

推番先又有人出左個新post釣人討論自爆

Push

唔想知

係公海自爆到時候比狗揾到，
最後只會連累更多自己識嘅人

唔想知呀屌你

又要提番香園圍件事連登仔都炒車炒到自轉幾圈

真係弱撚智

而家咁興自爆，諗番台灣記者個單都好小事姐
大家知多少少就可以唔洗估估下，
focus番12個人身上

根本好Q奇怪下
一個時事台突然成堆自稱係當事人/知情人
唔通著草會係TG GROUP傾?

似係有組人嘗試釣魚

真係知情就唔好參與討論
可能果幾個就MON緊邊個答到案情再上門綁人

已被白痴樓主backup

28commet 上熱門

唔想知
快啲沉
Let's move on

半夜冇人掛
雖然我呢個應該唔算鳩噏post

成日自爆真係唔知想點

幫手拉

係都拉隔離個啲啦ching

靜靜雞又比人屌唔做野
話比你聽又叫人靜靜雞

都市傳說果次？

啲嘢外人唔知知嚟做乜嘅有咩好做/幫
反而唔知爆已經幫左好多，
台灣記者單嘢仲未比人屌夠咩

Yes

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

其實知道咗又唔會有光環 勇武又唔會有光環 點解仲會有人自爆

幫你pin

果次講講下變咗小說咁...無奈...

真係除左擾亂視聽就唔知做到啲乜
雖然當小說又真係幾吸引到人

搞撚到ocamp 揭尾故咁
話唔講唔講
轉頭又講兩句比人知
仲要係連登公開相認都比佢地諗到
有咩事真係唔好怨

唉

睇唔切
講咩架

連燈開得po就預左最後都係自爆
除非樓主開完po走左去

D公安 好撚陰濕ga

果次係咩事？